[男權撚呢?] 職場七成工作唔請男士, 性別歧視!!!

兩萬蚊要識兩國語言 職場極度歧視男人？

根據統計處數字，除了外傭，現時香港有近342萬名打工仔；當中有幾多人真的做着如那份11,000元般的全能型工作？C說日前那個招聘廣告算是極端例子，但行內也不乏公司開出瘋狂的招聘條件：有些公司會在招聘時已明言每天要工作12至14小時；也有工作要經常赴外國傾生意，需懂意大利、法文，但月薪只有20,000元。

C在入行後，才發現年齡歧視、性別傾斜從來都是職場上一大潛規則：「基本上有七成都會指定請女仔，餘下三成都唔會指定要男仔。」或許因為女士予人感覺較細心，也有公司純粹是因為「成team人都係女仔，唔想插個男仔入來」；試過有少量指定要聘用男士的，不是因為要做搬搬抬抬工作，就是要與客人落夜總會傾生意。

有些工作，打工仔在一生中、或許只有很短的時光有資格從事。如有公司想要聘用年輕員工，29歲已是太老；也有聽過有公司聘用會計師：「年齡要喺33至39歲之間，我推薦咗個32歲嘅過去，佢都唔肯見。」事實上，因為平機會及《性別歧視條例》的出現，招聘廣告不再有這些具歧視成份的條件，但不代表歧視就不存在。C說，情況在職場上仍然嚴重：「個個以為有法律保障，但好多嘢只係冚埋咗睇唔到。」

我幫你推

唔怪得女人好少失業

我前老闆本身諗住諗住炒個女同事
俾信佢果陣 喊到口水鼻涕飛哂出黎
之後唔忍心 轉炒隔離位個男同事

女權扮唔知

基本上除咗要體力體力勞動工種外，其他所有都多數請女性多，變相男性生存空間越來越少

婦女團體表示對自己有利，所以隻字不提！

啲女權撚呢
唔好扮睇唔到喎

無錯
手作都唔請男人

男士----IT only

所以隔離個男同事就係你？

or IT

成間公司都係八婆既下場只有一個

等執

女人求其落街賣涼茶都得，你麻甩免費都未必有人請

痴撚線

男人主義 去到 人人平等 再去 女權主義

好恐怖

女權撚表示呢個時候連字都唔識睇

成日都講，女權閪講就要平等，
有好處既時候就永遠lady first,
做到仆街野既時候就永遠都叫男性做先，
出同一樣人工，咁叫平等？

龍門任你搬，收皮吧啦

女人被炒自殺實變公敵

男人被炒自殺=唔捱得

男女唔平等所以而家自殺多數男…

傳聞某大銀行炒人，有家室嘅唔炒，女嘅唔炒

女權係咪縮晒入老母閪入面

男仔係香港根本輸哂

女權撚呢， :

識條鐵咩 女人
無錯 女黎講
一係叻 一係蠢過豬
永無中間

然後班女人話香港男仔唔上進，公平咩？

毒撚only

成team都係法輪功
唔想有異教徒

IT都有啦，因爲做support 要打俾客，老細話女聲好啲，請個唔識IT後生女返黎做

當年舊登已經講過呢班女權幾撚虛偽.

個傻婆波麗露露重同我拗.

女人上左位會比你入? 發夢啦狗公.
你比佢個閪劇撚住你做打集就有.

成班補藥黨呃呃氹氹. 既得利益班女人唔會出聲.

不過我睇落既將來就快見到, 班廢閪生出黎既仔因為佢地老母果輩搞政治另到佢地太監不如. 食撚窮你班傻閪

唔係我
個男同事仲以為條女見佢俾人炒而喊
仲安慰佢

科技歧視
用 windows 唔用 linux

請女既話3年生2個白出一年糧比佢

男人：食飯、多性伴侶、訓
女人：食飯、乜乜乜乜、訓

波麗露露？

佢真身係咪 小麗老母？？

文職post情願白出糧都唔請麻甩，香港好多公司係咁

果d屬customer officer，屬於admin類，絶對不是IT

女權不嬲又要男女平等又要女性有優待，咪就唔夠gentleman

男人自己都唔想比男人serve啦

係IT，要幫客tshoot做change

男人可能要變性做女人
香港變泰國

做到千年難得一見，唔洗擔擔抬抬，唔洗應酬飲酒，，唔係IT狗，但係指定請男人嘅工

女權閪呢？死撚晒？

鴨？

之前老母叫我幫佢搵個assistant都係要女唔要仔

女權撚捐返晒入自己老母個閪粒卵子到

呢d post係無女人敢出聲
d女權post就成班話係lor 係lor 唔公平咁撚樣

補習介係重災區

成 team 人用 windows
唔想有人用 linux

平機會真係冇撚用 好多類似問題九世都解決唔到

晨早就知啦 好似垃圾倉工咁 拉積拆櫃呢啲永遠都係男人做 女人咪禁下電腦掃條碼 但係所有人都當正理所當然咁款 女人就更加唔會出聲

女人易搵工同人工高啲
同樣學歷甚至男嘅經驗好過佢

1. 條team多女人就請返女人圍威喂
2. 上司係男人就想請靚女

低級男人

班女人根本想合理化雙重標準

係呀 本身有意請你 點知打黎發現原來你係之佢即刻話 咁你再等下 好少人指定要仔

這就是奴隸港
男奴做體力野，合理

塊西好用過八達通

男女升中已經為女人拎左最大著數

一負評 咁都要負評咩玩法

連登堆女權狗公去哂邊？

爭取男性平權關女權鬼事咩

想幫男性爭取咪組織男權囉

仔係原罪
佢假定左你係性罪犯
會搞鳩佢小朋友

香港地有塊閪......

屌，慳返啖氣抖下好過！

我間公司d 女炒撚哂 全仔

只有真gay先會關注男權

有錢我請多兩個𡃁妹返黎屌唔好

但人工就女人多過庥甩

未見過非法下載AV、CP....有拉過女人

咕喱公司？

Gay老細係全世界最好嘅老細

男權組織係時候要有

ptgf

其實有無諗過反撃，例如整返個interest group

教琴呢行都係啦屌佢老母，不過都多得班教畜唔撚小

教育工種唔使唸，個個近年默認麻甩=戀童

屌你老母做男人真係慘過食屎尤其香港

見到今時今日咁真係好灰，如果我早30年出世你話幾好

講起都on撚9,上年暑假冇野做諗住同條女去琴行做暑期工教下小學雞琴,屌你老母見完剩係請鳩我條女唔撚請我,結果去書店做左份垃圾牛工

多得上一代呀叔呀伯非禮 性騷擾 偷拍 強姦
同依家又有班後生又偷拍溝女呃蝦條
搞到男人定形 一定會搞女人

之前intern,隔離Team個Manager 請女唔請男，又撩D女，成隻狗公咁
工程界又係咁，CLP係咁話要提高電力從業人員女性比例
有女GPA2.7已經入到CLP/MTR 的Graduate Engineer

係日常生活上見到邊度女人攞多左著數既話，記住要爭取返黎

這就是香港.JPG

企街寛頻梗係請麻甩，有時d客會返來尋仇

連鎖快餐店，多數請女性做前線職位；
男性只會請做廚務等粗重後勤

文職entry level 9成都請女

屌你老母開個fb page追擊d19hr/公司只請女人唔請男

香港地乜辛苦野都比男人頂
所有野優待女性
教育, 資源, 工作機會

加上仆街傳統觀念
男人仲要比錢比女人洗

乞衣兜上搶飯食

女權撚話女權主義係爭取男女平等架嘛

搶著數仲狼過廢老，廢老通常係d貪小便宜著數，冇乜影響

其實唔係想請女 係男人唔肯做啫

人工低 又要比上司撚

講唔通！
倉務/IT 人工一樣低，點解有男人做？

因為陣係得呢D請男人囖

不嬲都係單身男人最蝕底

呢個社會係歧視毒撚

撈工程咪炒極都係男性囉

喺對女性唔公平嘅時候嘛

你有着數都唔會出聲啦

所以係時候組織男權為自己爭取

單唔單身都係一樣，只要你係香港男人

Anti-social 不嬲都係死罪

咁就睇你有無學歷咩工種啦

根本就係啦

骨場技師，女廁清潔工，賣女裝內衣都應該請女

睇行業，我公司大部分職位都剩係請男人，讀n展多

某d dept可以得個admin仔係女，其餘都是男
連班男同事都出聲想請（靚）女

你見依家office工坐房個班好多都係女就知

咪就係，點解唔可以做男庸

香港

舒服工-------女

辛苦工-------男

但人工差不多，甚至低過女人

因為麻甩默認係色魔

不嬲都話係
單身男係最撚慘

睇嚟要認自己做攻擊直升機先搵到工

講到咁慘 比你下世有得做女做唔做

利申：唔做

其實我想問女仔邊度細心?
點解我做野從來唔覺得女人細心既?

但閪係香港等於無限增值八達通

做 點解唔做

功能多多，著數多多

可能我大男人掛，easy mode 要負出代價嘅

代價遠不及回報

你唔做等於中六合彩頭獎唔拎而繼續做份牛工一樣

黃種人男女從來冇平等過 將來都唔會有

lm

正福佳

成team都611靈糧堂靈恩教會人
唔想有其他教會的人